{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100224",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페도담히"
    },
    "text": "大邱広域市中区校洞3道26 1階に位置するカフェドダムヒはノボテル後、有料駐車場で、大邱(テグ)駅の方へ200メートル離れた白いビルに位置しています。ドダムヒは毎日12:00から22:00まで運営され、メニューには抹茶テリンヌ、クルンジ、テリンヌ、フクイムジャラテ、超党トウモロコシラテ、アメリカーノ、バニラ・ラテ、エクソルロントゥラテ、草堂トウモロコシのエッグタルト、渕クロワッサン、抹茶ラテ、ハーブティー、ダルコナミルク、ファッションフルーツエード、フルーツジュース(搾汁)、ヨモギクリームラテ、カフェラテ、グレープフルーツブラックティー、バスクチーズケーキなど多様な飲料とデザートを提供しています。抹茶テリンヌは7,000ウォンに、クルンジとテリンヌまた、7,000ウォンです。フクイムジャラテと超党トウモロコシラテはそれぞれ5,500ウォンに、アメリカーノとバニラ・ラテは3,500ウォンと4,500ウォンです。エクソルロントゥラテは5,000ウォンであり、草堂トウモロコシのエッグタルトと渕クロワッサンはそれぞれ3,500ウォンと7,000ウォンです。抹茶ラテとハーブティーは4,500ウォンと4,000ウォンに、ダルコナミルクとファッションフルーツエードはそれぞれ4,500ウォンと5,000ウォンです。果物ジュース(搾汁)は5,500ウォンで、ヨモギクリームラテやカフェラテは5,500ウォンと4,000ウォンです。最後にグレープフルーツブラックティーとバスクチーズケーキはそれぞれ5,000ウォンと6,000ウォンです。ドダムヒでは、すべての材料とデザートを直接準備しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドダムヒはどこにありますか？",
            "answer": "大邱広域市中区校洞3道26 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒでは何が提供されていますか？",
            "answer": "抹茶テリンヌ、クルンジ、テリンヌ、フクイムジャラテ、超党トウモロコシラテ、アメリカーノ、バニラ・ラテ、エクソルロントゥラテ、草堂トウモロコシのエッグタルト、渕クロワッサン、抹茶ラテ、ハーブティー、ダルコナミルク、ファッションフルーツエード、フルーツジュース(搾汁)、ヨモギクリームラテ、カフェラテ、グレープフルーツブラックティー、バスクチーズケーキなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒの抹茶テリンヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶テリンヌは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのクルンジとテリンヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルンジとテリンヌはそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのフクイムジャラテと超党トウモロコシラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャラテと超党トウモロコシラテはそれぞれ5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのアメリカーノとバニラ・ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォン、バニラ・ラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのエクソルロントゥラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "エクソルロントゥラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒの草堂トウモロコシのエッグタルトと渕クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "草堂トウモロコシのエッグタルトは3,500ウォン、渕クロワッサンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒの抹茶ラテとハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは4,500ウォン、ハーブティーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのダルコナミルクとファッションフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダルコナミルクは4,500ウォン、ファッションフルーツエードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒの果物ジュース(搾汁)の値段はいくらですか？",
            "answer": "果物ジュース(搾汁)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのヨモギクリームラテとカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギクリームラテは5,500ウォン、カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒのグレープフルーツブラックティーとバスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツブラックティーは5,000ウォン、バスクチーズケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドダムヒではどのように材料とデザートを準備していますか？",
            "answer": "ドダムヒではすべての材料とデザートを直接準備しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 761
    }
}